有冇正統巨蟹巴絲入來吹下水 2

冇人開post

回下你啦

無人覆到我舊cm

繼續俾蟹男虐

想追個女仔
我地平時面對面都好多野講
之後都有一班人出去玩咁

但未試過私底下有聯絡
唔知幾時開始對佢有興趣
準備搵佢傾下計
但係又怕佢覺得我狗公

求鼓勵

點解d巨蟹仔咁鍾意操肌? 係咪成人俾人恰, 要扮到好打d?

點解巨蟹都咁叻語言偽術...
好痛呀

我唔知道佢真正分手嘅原因係咩，因為佢唔肯同我講清楚
可能價值觀真係慢慢咁唔同咗，佢行得太快...
蟹仔係咪唔會同伴侶分享自己諗緊嘅嘢？
我好似好多嘢都唔知道咁...
點解佢會唔想認真溝通傾下先？

係....有時候會怕講出黎冇人理解，仲會俾人批評
（因為太奇怪），唔想煩寧願唔講。

同你差不多諗法

但咁樣唔覺得對對方唔公平咩？
對方咩都唔知道，又點會理解
對伴侶黎講，溝通應該最重要啊⋯

笑左
男朋友蟹仔 又係成日做gym操肌

白羊男 拍左年幾有個巨蟹女朋友
火星撞地球咁 發覺好多嘢唔夾
有時拍到好攰
然後個口成日話唔鍾意你唔愛你又話你衰

即係點

過去有冇試過因討論事情而嘈架？
有時候係佢怕出現呢個情況而唔講。
或者寧願講一個好難令人信既大話都唔肯真話。

我都唔操既

有諗過操
但係又說服唔到自己去操

蟹有好多人有 self deprecation

我地好少嘈交，大部分嘈到最後都係我讓步
依家諗返可能個討論方式唔岩大家
我係衰嘅有時當佢講下笑唔理佢
到依家我分唔到邊句真邊句假，可能我太唔了解佢

蟹証之一
有啲野唔敢講，有時係怕畀人話有問題
但佢地又覺得，我真係咁覺得嘛，好自然
但當佢地既自然本質畀人話有問題
咁佢地就好傷心，然後不如收埋佢
好過再畀人屌

蟹既情緒係柔弱一啲
一般既蟹乽大充滿唔明白同傷心

佢地好想人地估到佢地想點
然後佢地又唔想講
因為佢覺得有機會畀人批判
佢再受傷

你估得中，其實蟹係好開心
但係又未必表現出黎
因為驚畀人知佢想點
所以估中又驚估唔中又唔開心

蟹，一個硬殻入面，係好脆弱既白色肉同蟹粉

好難理解
要好有耐心

要等佢開門
你唔好去催去敲

你要做既係
話畀佢知佢好安全，可以開殻

其實......一次唔愉快既討論已經令巨蟹開始反感
本身巨蟹就好易亂諗野（佢地都唔想）
每嘈一次又諗返之前，再亂諗一次
慢慢就會hea答、搵個理由就算
（我個人覺得，未必每個巨蟹都係咁）

佢係一隻傳統嘅蟹仔，我覺得你地都好了解蟹仔嘅特質
原來不知不覺我比佢更愛對方，但原來一啲都唔了解佢
曾經佢都開咗殼，但唔覺唔覺又係因為我而收埋咗
佢幾日前同我講分手，好決絕啊，到依家都係
但到依家佢都係唔願意再同我溝通，好陌生啊
我係咪咩都做唔到喇..？
我好想拯救佢...

當蟹仔失望過多嘅時候，所有嘢係咪已經冇得救喇？
身為伴侶覺得突如其來嘅離開，一切都發生得太突然了

唔敢講冇得救
不過你有心理準備要好多時間心機
（可能係你預計既時間心機x3)
同埋有附出未必有回報

心都碎了，因為自己真係好愛佢
但當講咗好多挽回嘅說話，佢都係無動於衷
我都好攰，我已經唔敢想像
有人話如果佢真係愛我就唔會令到我咁
我只可以話至少到上個星期我仲感覺到
只係有啲問題佢冇認真咁攤出黎講，先變成咁

要巨蟹攤出黎講野真係好難嫁

佢話依家就算我改 都太遲
對我黎講一年幾唔長，但至少仲有好多發展嘅可能性同空間
結果到最後佢都係唔願意俾我知

呢到答 如果我對佢無好感 我唔會同佢傾 更加絕對唔會主動搵

好開心你仲記得我
我完全覺得佢係hea我

如果一年幾有幾次嘈架既話......都幾嚴重

都冇乜嘈交交都冇嘈就完咗喇

係唔係講兩句就同你講
我唔想再討論呢個話題

佢話佢已經決定咗 唔會變 對唔住
我真係跌得好痛啊⋯

可能只係咁岩佢無興趣個話題/好攰/間竭性想自閉
加油

點主動換黎嘅都係冷淡 約佢寧願訓覺
我都好攰 收收皮先

屌 我真係成日自發性自閉 唔想理任何人但係又想人搵自己 痴撚左線

咁就開到2
蟹仔真係好易對佢好嘅女仔動心

人地搵到個陣熱情啲得唔得呀

靚蟹
蟹冧起上黎好冧

你唔好迫佢

蟹，有時會自己諗番轉頭
又覺得好好
呢個先係時機

你依家係咁迫
只會迫到佢硬殻

咁佢會唔會搵返我啊⋯
我知道佢唔鍾意chur，但聽到個刻我真係崩潰咗
控制唔到情緒啊⋯好多嘢想同佢講啊⋯
我值唔值得等佢返黎？

我覺得蟹唔係好揀擇既人
但係都係因為咁
可能未睇清一個人就入左局

真
通常有一兩樣優點吸引住巨蟹，就無視左佢其他方面。

佢搵番你機會好低
但佢多數會諗起你
你只可以等佢一段時間再試
等佢自己冷靜下先

值唔值就你自己話

然後頼哂野

係

多謝你嘅分享啊⋯
我開始理解佢係點諗
好難捱啊⋯

安全感

咁就休息一下再努力 慢慢來唔洗急
反正我地觀察期好長 只要係真心就會有希望

如果佢冷靜左都無興趣回頭
咁你就要放低喇

之不過
蟹既冷靜期係可長可短
長既可以成年架
短可以一日反枱

又唔好等佢過左冷靜期先出動
否則佢太冷靜就提唔番熱情
好難玩

總之冷靜期內出動啦
硬殻期就唔好出動

無 已經控制唔到自己發左佢脾氣

咁而家冇野做
你同佢都需要時間
唔好諗咁多
好好生活先
咁先可以隨時用最好既狀態見佢

好難捉摸呀
幾時係冷靜期幾時係硬殼期呀
因為係最近話要分手，佢依排好忙啊
我理解嘅⋯但我真係好難受
佢話決定咗嘅嘢唔會改變呢，要講就等佢做完啲嘢先
大約係月尾，我係咪應該咩都唔好做唔好煩住佢

我擲界算唔算正統

我試下啦因爲係佢令我眼中只有佢啊
佢不嬲都好有計劃，我係鍾意佢呢點
我都要時間諗下有咩可以做

你地會唔會漫無目的周圍走
今日生日冇野做
見巴士就上
坐多幾架去到海洋公園.....

蟹好心軟

口硬心軟
所以佢一定會咁講話唔會變
呢個就係硬殻期

硬殻期一般都唔長
一兩個星期多數完
多數咋
一個月都有架

等佢忙完先啦

我同佢一齊嘅時候會啊
見到咩線咩車就會上
一齊漫無目的咁行

無試過
有諗過

蟹仔，不過冇追開po
隨便問

知道喇 我唔會再咁chur住佢架喇
我已經打定輸數架喇
我知道佢身邊已經有人代替咗俾佢分享身邊事個位喇
我唔想再日日以淚洗面啊⋯
我諗我會等佢忙完返黎

分享果個多數只係一個分享對象
放心

有冇d想做既野
做左先囉
唔好令自己更唔開心

唔緊要啦之後解釋返就可以了
有咩想問就隨便問我啦

知道 多謝你地啊
蟹仔真係好窩心
我個ac係佢幫我開架，貼都係佢出
我有諗過刪咗佢，但我唔捨得啊⋯
呢幾日都好辛苦
我會用時間沖淡佢

無啦好嬲呀我

純粹貪靚

生日快樂

多謝

加油

窩心不過未又係永遠比人話做多左

太熱情又唔知人地鍾唔鍾意

生日快樂！

人地都搵你啦

中意人就去馬啦！咪縮埋響個殻！

你都係關心佢啫，唔需要咁自負

想搵

連登咁多巨蟹嘅

629

乞句生日快樂

So true 成日因為睇到人哋嘅好就完全無視佢所有缺點 覺得佢好完美 成日想讚佢提住佢

我係巨蟹，我有咩都會直接講，根本關人事，咩野巨蟹唔巨蟹。。

Happy birthday

有無人同我一樣
一到呢啲時間負能量就出曬黎
好辛苦

再夜d
等人瞓晒先會發出黎

咁我都係巨蟹，可能你啱，根本關人事，我就唔會咩都講晒出黎

想問下
巨蟹仔追巨蟹女
有無攻略

我就睇係咩事啦
雖然大部分打死我都唔講出嚟
搞到人地想幫我解決問題但又唔知我想點
但係有啲嘢唔講出嚟個心唔舒服

我就好多野都唔會同人講
好怕比人知太多自己嘅諗法 好冇安全感
不過呢點真係要改改

垃圾巨蟹！

點解仲要出現喺我夢入面

我好多時候都係咁
有時對方真係好想知
講咗出嚟之後
覺得自己好似裸體咗

唔講主要唔想麻煩人
已經慣晒

係
同埋正如前面巴絲講過
驚講出嚟好奇怪
所以更加中意收埋自己

蟹仔反而會將心事收埋 好多時都唔會同人分享

呢到問/tg?

開左post
1001左自己都唔知
有冇正統巨蟹巴絲入黎吹水2

你tg係咩

here

巨蟹留名

好奇 當你地發現佢並唔係完美嘅時候係咪會好失落
雖然每個巨蟹唔同，但你地之後又會點諗or點做？

白羊本身同巨蟹性格真係好唔夾

我自己就會突然好失落 但如果真係鍾意/愛 過一排又唔知點解覺得佢依然好特別好完美好無可取代
不過如果太失望 失望到唔再愛 就會如夢初醒 睇清佢所有缺點 甚至好反感
所以成日有人話巨蟹好缺絕 但我覺得係冇愛先會 仲有一點愛意都好易心軟 藕斷絲連

決*

巴打 我同你一樣喎!!
同一日生日
有機會下年一齊去op

發現巨蟹真係好多嘢諗
但好似好易會諗埋一邊咁
感覺你地成日都想保護自己係因爲好易令自己受傷
我原本個隻蟹仔應該就係睇清楚而反感唔再愛我了
只係覺得蟹仔嘅決絕係將以往好嘅嘢都一下抹走晒
你地係咪又會咁狠到心？

生日快樂呀巴打
今年我唔係專登去嫁
只係咁啱落車
就見到有車去海洋公園
所以先上左去
我都係入去hea左陣就走左

我....係

睇唔到將來嘅話 幾痛都要放手
仲要扮晒唔在乎 其實都唔知幾痛

係因為好嘅嘢都彌補唔到缺點嗎？
唔係應該一齊解決咩

單方面嘅睇唔到將來唔會覺得自私咩
對方未必會理解你點諗

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

同依家男朋友就係呢個組合

以我黎講
如果你既好係可以cover到
就會由佢或會同你討論
想碼會出聲
但去到咁盡...係心死...
而且諗左好耐
諗到影響日常工作同生活

佢地需要無底深潭既關心

所以佢先話想自由
我已經日日同自己講叫自己死心
蟹仔好難捉摸啊

慢慢黎
唔好逼自己
有時唔係好難捉摸
係自己都唔知自己想點
而且有時做某個決定個陣原意係一時興起
係冇諗過要同人解釋
當你問個陣自然唔知點解釋

知道多謝你
佢當日都講到明唔想後悔，一刀斬攬
情緒崩潰嘅我另一日就上咗去搵佢問佢
佢只係逐粒逐粒講出黎
跟住佢話三日之後再講，見佢有諗多咗，但結果個決定都係冇變
然後就好似我之前咁話依家要等佢忙完再講
咁我諗我都唔會再去問佢喇
應該等佢自己完硬殼期同冷靜期
我都慢慢想做返自己了

我係蟹 好同意 曾經打開哂個殻 毫無保留
但之後發生左啲事 宜家好後悔 又想縮反入去療傷。
當安全感無左 要搵反反來真係好難 寧願再次收埋自己 用另一面去應付生活。 爭扎中

不過我唔太識用tg
最近遇到問題？

同感啊 加油

正統你老母！吹水你老母！
幫手推下反送中post啦巨蟹撚！

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

雖然講就容易
不過都希望你好好生活

只因佢笨唔愛你

真係好容易諗埋一邊 成日極端化件事 一係覺得天上有地下無 一係就覺得好反感好討厭 好奇怪
我覺得自己都真係幾狠心 一認定咗係咁 好少會再聽人意見 好難客觀咁諗翻起以前好嘅事 你越做越多就越反感
但係我覺得巨蟹嘅人都好念舊 過多一段時間 無意間咁樣睇返以前嘅回憶 點都會有啲掛住 然後就會開始後悔
我自己覺得冇得急嘅 或者你俾少少時間佢冷靜下 睇吓有冇機會可以喚醒返過去嘅回憶 應該都仲有機嘅
希望幫到你

巨蟹超級念舊，好容易同人/物件產生聯繫感 唔中意太大改變。好多時過左一段時間 雖然感覺唔濃烈 不過要真係一刀兩斷其實好難。想挽回 我認為巨蟹唔算難 （念舊係個缺點）

我巨蟹 男朋友魔羯
好似好唔夾？
自己本身好冇安全感 成日亂諗野 又玻璃心
魔羯我行我素 好難捉摸
好似火星撞地球咁

多謝你地鼓勵我
呢個月好難過，唔諗咁多了
唔想逼佢 我會等下嘅

以我理解蟹仔應該會不時諗起，但佢唔會再搵我了
因為呢隻蟹仔雖然傳統，但佢咁堅持嘅態度已經令人心碎
已經唔係我挽唔挽回嘅問題而係佢點諗

有邊個人係完美

我鍾意個男仔，但都唔知點樣打開話題好

蟹女金牛男

乞求生日祝福

路過，生快

蟹女表示同意

我身為蟹會諗搵唔到路咪慢慢搵囉
同你去旅行都係要開心啫，唔好咁辛苦搵路

生日快樂

我都係今日

其實要重點咁解決到佢內心既煩惱根源

會啊，求其上架巴士，求其一個站落，唔會計劃行程，中意憑感覺行事

痴撚線咁多個自己

岩岩30既蟹叔路過放底文字:
個人唔係幾信星座,相信環境決定性格
但性格最終都同星座講既好接近
無安全感, 對人敏感, 過份思前顧後等等
仲係小學雞中學雞時真心對朋友
對其他人每一個反應好敏感,
又會想同其他人有更深入既掌握,
討好迎合, 關心, 探求對方想法乜都有
但技巧笨拙,妒忌心都重
最後比朋友傷害過, 亦傷害過朋友
所以之後幾年令性格更加封閉, 亦更加唔敢亂咁感情用事
對住異性都會好敏感對面點諗自己
左思右想最終得個想
(其實都唔係蟹唔蟹問題, 標準A0毒撚性格)

成日都會係情感同理性之間駁鬥
會將所有邏輯 / 可能性都諗齊哂,
最終原地踏步或者剩返個別選擇下"被動"咁行動
"想做就去做", 聽就聽到厭
但係呢幾年真係體會好深
結論黎講,要學識衝動就去做
唔係為左唔做而後悔,
基本上唔做係連後悔都唔會有, 咩事都唔會發生
所以嘗試為去後悔而去做
識咁諗之後,先開始覺得人生向前走緊
見步行步反而更精彩

鐘意用心感受任何野
所以會比較鐘意大自然 / 創作 / 藝術
一個人都唔會悶
而且對著死物, 可能仲有安全感
結局淪為主要沉醉動漫既毒撚
對著任何一個人都係用咁重份量既真心
所以成日都覺得愛情係友情既昇華,
對異性都係日久生性多

不過都明白到你對人好,唔代表人要對你好
尤其自己有苦想訴果陣,其實唔會有人用同樣份量對自己
呢種性格既, 其實講到尾都只係追求一份真心

Sorry for 1999

成日口講叫我搵第二個女朋友
我次次想同佢認真傾 就會唔傾或者燥

有一排佢真係嬲左 哄左個幾兩個星期
之後話你都係哄個一陣 唔係哄完就無事

我覺得好似好多野收埋無講 又唔知唸乜

若即若離到一個點 成日口講又叫我走又剩
所有野都開始遷就緊佢 但佢乜都唔講
我問佢點解之前你話你個ex 脾氣咁差 點解忍到佢四五年

佢話除左脾氣 其他都係佢想要既野
我聽完之後都靜左 宜家佢又唔會掛住我 又好抗拒身體接觸 錫一下都好求其 我都唔知點

有無人71

佢地係咁
好鐘意玩冷戰
我地直腸人仕對哩d頂唔順
佢地果套黑暗思維絕對比你諗既嚴重好多

利申：過來既白羊人

呢個post好多都講得好中
唔易講心底話或者想法
以為對方會估到
當我難得將個心俾對方
如果佢無視咗或者傷害番我轉頭
我寧願縮番落個殼到
唔洗旨意我再俾機會

利伸：蟹仔

頂 睇完想喊 好似幫埋我概括咗依幾年既感受咁 thx

單睇星座同性別就真係唔夾
不過
巨蟹女一日未分手姐係佢仲中意你
咁講係想你哄佢，投訴下佢
巨蟹女的而且確需要好多關心
如果佢咁樣同你講
你真係要花啲時間同佢深入溝通
深入溝通對於巨蟹女你

就咁睇星座同性別又真係唔係好夾
不過巨蟹女咪同你講分手即係佢仲鍾意你
佢咁講其實係想來談下投訴下你
所以你要快啲時間同耐性同佢地深入溝通
睇下到底問題係邊度
真正嘅溝通對於巨蟹女來講係關係入面非常重要嘅一環

30 都自稱蟹叔
我三十三

你總括左我前半生咁制

以前真係動漫毒撚
依家就完全唔睇，無哂性趣

我係覺得蟹要過左三十先開始開竅

我就係開左殻再縮緊

要再打開好難
不過一諗到 正正自己當初肯踏出一步冒險
先可以令自己有新體驗同啟發
縮番入個殼抖下
抖夠先再望下出面世界！

呢幾日好少少今日又hea覆WhatsApp
我完全無做錯野又冷戰過

完全唸唔明

佢又會講叫我搵過第二個女朋友
次次想認真傾 佢就會避
平日係我見得多 後尾佢話太累以前都唔會見咁多日ex

其實你地要既關心同溝通係乜
安全感都日日已經係身邊

試下多d留意佢
睇下佢有咩需要or有咩困難
然後默默咁幫佢解決，等佢自己發現
（默默既原因係你一問佢，佢一定話唔洗）
希望幫到你

如果係呢個情況
可能佢有啲淡 或者去左關係嘅樽頸位
你哋一齊幾耐啊？
我之前都試過因爲工作同關係太大壓力
會有陣時唔想見太多，
但持續左一段時間之後頂唔順
攞晒個心啲嘢出嚟講
而家又冇事啦
所以唔好咁灰住
俾啲空間大家睇吓到底發生咩事

蟹仔
成日都唔知自己想點
搵唔到自己嘅路
點算好

蟹女好喜歡蠍

平時好少講比我知
宜家whatsapp 都係得幾句貨仔
但之前應承左做既做翻哂

我覺得樽頸位同淡都有 一齊左先一年多少少
同你一樣佢份工好多野做同我收工想見 搞到有壓力
但我地係一齊住 翻黎就瞓其實無點溝通

佢都話見太多 想見朋友
之後有一次講哂所有野比我聽
但佢又好似無放鬆到 我話想翻到以前咁
佢就講句話 你迫我都無用 唔係話翻就翻

有冇雙魚女同蟹仔一齊緊

岩岩先見到po，真係講得好岩！
利申: 純蟹男

其實蟹仔情緒化係安全感唔夠 內心真係好脆弱
對方肯主動傾 其實好多野都可以避免

最怕係畀人知道哂底牌之後
畀人背叛或者反枱

係咪兩個係度鬥情緒化

蟹女表示一樣

每講/做一樣野都思前想後...
咁樣會令自己miss咗好多機會同扼殺可能性
所以最近我練緊坐言起行既能力

咁你都好啲佢成日都無啦啦唔理我 完全唔知自己做錯咩 之後wtsapp又hea 到依家都無搵過我

你哋一齊咗幾耐

啱啱先三個幾月但呢排就係成日無啦啦發我脾氣咁 又無表情真係唔知佢諗緊咩

佢會同我講私人野 我都比緊時間自己適應 想同frd傾 但係一講就會叫我同佢分手 所以我都收埋唔知同邊個講好

唔係係朋友會叫我同佢分手

佢會覺得

有咩好值得講

又唔係咩特別，無咩價值

有個蟹女朋友 同佢講完都係有bias幫住我 加上佢性格有咩都放曬係塊面度有咩都會講 所以開頭以為唔關星座事 點知係蟹女frd太特別

係啊！
黎緊佢生日 佢話生日有咩好慶祝... 好似一盤冷水淋咗落黎咁

我仲習慣緊 但屈埋屈埋我驚我頂唔順

我都好多年無慶祝生日

其實有人同佢慶祝係會開心既
但佢依然覺得無必要

咁，無必要，但係你又做，唔好誇張
咪算係少少驚喜囉

你係咩星座話？

懶得追 post

我買咗禮物同機票送比佢 好驚佢唔中意 蛋糕已經唔買架啦

雙魚女

點解我身邊無呢啲朋友 所以我先上黎問下大家

如果你講太多佢覺得無聊既野

其實佢係會覺得煩
當然
佢絕對唔會打斷你
然後你見佢聽你講
你又係咁不停講

其實蟹有時都好多野講
如果你係佢個窿
佢可以同你講成日

蟹最怕拒絕人
被人拒絕都無咁慘

唔好誇張
淡淡然加啲啲咁多 sweet 咁送出

加油啦

咁我明哂

我依家都係等佢同我講
我有時同佢講野傾計 佢都係hea覆我咁
我都廢事繼續

但我發現佢好似好中意折磨我咁

唉 機票就買咗 如果佢唔中意嘅我唯有退返

唉
有得揀都唔想做巨蟹

各有各問題啦

蟹仔留名
連續被兩段感情玩弄

理性小小ok?

點死法

1. 挑戰我個底線，繼而佢話我放唔開之後完結，佢到而家都仲會搵我幫佢手做嘢，但做完又唔會有任何回報不特止仲要比佢鬧返轉頭，同埋不停以唔同嘅大話去合理化自己嘅閪性格。（佢雙子）

2. 佢做Drama的，一齊咗先知佢原來一直有另一半。簡單啲講我係唔知情下做咗第三者，仲要係EX介紹我識，間唔中喺電視會見到佢喺政府宣傳廣告到見到佢，跟住自己又會亂諗嘢。（呢個係金牛）

佢地都好典型

第一個唔好再來往啦

第一個我而家好憎佢，我都唔想再見到佢。

由以前好好朋友，搞到咁，我會諗其實會唔會係自己問題，我好需要佢喺我身邊又或者想爭取多啲時間可以傾下計又盛咁，但佢係做PR，無時無刻都係工作優先。

有次係我同佢一齊半年，本來約好幾點去邊度食飯見下面之類，佢係唔到最後一刻都唔講話佢今日要OT，叫我買上去佢公司到食。即係咁點解少少時間都抽唔到出嚟???好啦即使我過咗去佢公司到食，佢又掛住做嘢改新聞稿無理過我。

之後我返咗屋企，佢就同我分手。分手原因：因為我唔比時間佢做嘢。
我屌你啦，你講話要做嘢，我等到你收工先同你傾，整整下一個月都傾唔到一句，我唔比時間你?

hi

呢個真係好中。
蟹仔太冇自信，同埋太被動，成日驚人地嫌棄。所以唔出面啲，啲蟹仔係收唔到/唔敢郁。

但對對方/伴侶黎講，
會覺得你好絕情，
就好似以前嘅一切好嘢都冇發生過嘅咁
或者對方只係無心之失啫

所以要好好練習表達自己

btw, 當我想傾既時侯，對方好絕情咁無視我

我估係你有野做唔啱佢心水
佢又唔講 心裡面俾好多次機會你
點知發現又係咁 所以放棄？

不過我覺得你唔好攬晒上身
佢唔講 你鬼知咩
拍拖要溝通 要雙向既...

咁樣都好辛苦wo...
與其loop住一個位
不如你試諗下自己真正想要同需要咩
不斷問自己問題
可能會俾到個新方向你... 掛...

身為蟹仔 我覺得自己一個會舒服自在啲
咁係咪正常㗎

蟹女都係咁諗

想問蟹女同咩最夾
本身以為金牛最夾，但發覺又好似唔係。
到處女，以為都ok，點知都會成日嗌交。
定其實唔關星座事，係人既問題。

有時想自己一個人靜靜地行街 做嘢
就俾人話毒撚
雖然我認我真係

同番蟹

原來同一個星座既想法真係可以咁接近囧
見到咁多蟹巴絲既分享有少少驚訝

再放低少少更主觀個人既想法睇下有無同感 :
自己(蟹性格?)雖然係人類過敏
會將對方既動機/想法放大
但可悲既係,其實唔係無中生有,好多時本質上無scene錯
所以先會對呢份敏感又愛又恨

而亦都好重視呢份本質
所以feel到本質上係美好/係夾
幾微細既事情都會好欣賞好開心
相反只要feel到本質上係有條刺
雖然知道對方係有心有好意,
但做幾多野其實都唔會太開心
例如朋友間係你生日搞個飯局/party,
食豪華大餐,全日隨你想點就點
都唔會夠專登搭正12:00同你講句"生快"黎得有意義

安全感唔在於其他人付出左幾多,幾為自己去配合
相反係大家都無特別改變,無特別付出,
果份自然相處, 唔刻意造作, 有自己容身之所先係最難能可貴

著重交心
一個星期有8成時間起埋一齊專登搵事做搵野玩
都唔會夠一個月一次食次M記然後坐係度深入傾幾個鐘計黎得有意義
曾經有一次比個女仔約去主題公園
雖然過程中無表露出黎
但返到屋企真係覺得一D都唔開心, 成個動機本質都好無謂好造作
過程中無了解過雙方任何想法, 覺得好浪費時間

一方面會積極為其他人付出,但又好討厭欠其他人人情
所以其他人開到出口問駛唔駛幫手都會有條刺
亦都唔會刻意講自己感受比人聽,
一黎保護自己,二黎係覺得由自己提出,本質就已經扭曲左
(相反如果刻意講都係有機心去達到某種效果)
所以樓上有巴絲講"會為你而改變"
我個人覺得可能係最唔想聽到既一句話

平時好似好靜唔講野唔出聲
其實原因大部份都係覺得當時既場合/對方本質上唔係有心想聽自己講野而已
當感受到對方係有心想聽/想傾果陣,其實可以滔滔不絕

呢種性格其實係傲嬌既極致
當FEEL到本質有異樣,
我覺得幾難救, 甚至你愈想救會愈反感

Sorry for 1919 again

Lm

會唔會兩個都好被動
咩都唔肯講出黎

中哂

唔係真心既話就覺得無意思

我覺得自己好傲嬌
成日就算鐘意一個人 都唔想表露出黎，成日想扮唔在意
又好被動
巨蟹女係咪都係咁有時好討厭自己但呢個係我性格

其實我真係鐘意你 但我唔知點解唔想（唔敢）俾你清楚知道我心意
巨蟹可能都係驚輸
對冇信心既事情 我唔敢主動去做 但係如果對方表白 我會答應 只不過我唔夠膽做表白個個
顧慮太多

覺得比對方知道=失敗輸左（就算看似對方都鐘意你
死都要等對方開口
不然唯有洗自己腦冇鐘意佢
利申蟹女

覺得巨蟹男好似無句真咁，好似好多秘密
感覺好似就算係好小事、講真話好正常嘅情況下，都會選擇講大話
利申:男友係巨蟹男

知唔知佢月亮星座係咩？

我想問蟹男係咪唔放大家既相係social media 即係佢未認定你?

同埋佢會對你發脾氣之後又會夾野俾你食照顧你, 咁開左殼未

月亮係巨蟹

有無人.😭

佢月亮係巨蟹，但又係巨蟹座？
即係太陽月亮都係巨蟹？

照顧你係佢個心驅使，同開左殼未好似冇關

咁點先知開左未

係呀，佢有好多嘢收收埋埋，搞到我好無安全感

巨蟹男一鍵留名

你地拍左幾耐,我個個都係太陽月亮巨蟹

拍咗幾個月，一年都冇

我都好想知

蟹女答你: 好大機會係未認定，或者自己都淆底
但佢平時係咪經常用social media先？如果本身都唔常用咁另計啦

如果有埋上昇就perfect 喇

放完之後又刪返，係咪認定完又縮沙？

蟹仔報到
有時覺得自己d 情緒好似女人黎m 咁, 每個月總有幾晚特別感性
今晚又諗起佢

咁就係佢唔夠安全感喇
都係個句，淨係睇太陽星座唔夠全面嫁

我tag佢無問題,但佢唔會放上去
基本身佢個人既相都係得2張有樣其他係風景
但係佢好容易因為我一句野而激動
其實即係點

咁如果佢本身無玩social media/ 好少po野
咁佢唔po你地合照都好正常

一句野激動，咁要睇句野係咩

唯一解釋係佢命宮係其他星座
例如天蠍座,自己收埋,又鐘意講大話

巨蟹留名
好想溝到女呀

你有冇po佢上你social media?
我果個case係ex冇po過我 而我又唔敢po 驚分左手自己會傷心
再比多d安全感佢 同埋可以直接問佢啊（巨蟹成日亂諗野 主動d傾 deep talk下 先可以同蟹仔長久）

其實蟹同咩星座比較夾

個人推介同返巨蟹
吸引嘅話一定係天蠍

巨蟹女
男朋友係魔羯
一齊咗三個月 keep住有磨擦

蟹女同山羊男其實相處上有咩要注意

如果係蟹仔對魚女會點

即係佢講左句胃我答really就火滿會係咁啄我

天蠍無可能啦
巨蟹最需要安全感
天蠍最鐘意講大話

呢個組合幾好，
可以建立家庭

就咁睇唔關巨蟹事啦，可能佢覺得你質疑佢個觀點

可能我上昇水瓶掛
唔多鍾意山羊

Haha 用得着這麼大後應? 而且佢有時對我好唔客氣,都唔知開左殼未

同埋佢煩心既時候係咪會少講野,咁我又可以點

陪喺佢側跟

頭兩句真係好中
比起物質更重視親密嘅feel

點解郁啲就嘈分

你指巨蟹？

好容易嬲同冷戰,但又唔會講分手

外表強啲，無咁易被人蝦。自己就唔洗受咁多氣同忍住道氣！
利申:巨蟹男，大隻左係生活得開心左

巨蟹越受傷多就會越加固佢既硬殼
外表扮堅強,內心軟弱

我的唔起心肝練大隻
無一個原因說服到自己

我同上一個天蠍女勁夾。
一星期平均會見6日

巨蟹絲

你上昇同月亮係咩

有無人幫下我
蟹男好中意challenge我,而且信息多數hea我即點

但大家會傾第日結婚野,但唔深入

上升 月亮雙魚

興趣唔大

Oh 咁有興趣大係點
同埋興趣不大係咪都會講將來

如果個蟹女同我傾傾下電話喊，因為有D事好重無力感。而且又會擔心我，想問下其實佢點諗？
之前我主動咗好多次，但經常推開我，我都好攰架

對你興趣唔大掛 如果對你有興趣 點都諗到野同你傾

拍左1年lu

不過岩決定分手,唔想就落去

表面和諧，實大男人女人，不限年齡層。見唔少

有無大家傾過？

無得傾,一傾就係冷戰消失

唔知佢係咪老巨蟹所以好多野都好收埋,呃人呃自己

收埋係真 唔想人擔心 傾就應該傾到既 睇你俾佢安全感大唔大 你咩座

唔關安全感事,係佢個人自私而且小器又怕麻煩

同埋星座配對邊好信,同1個星座長大後性格都因成長唔同啦

咁就算啦 各有安好

係,謝謝

雙魚夾天蠍，應該幾浪漫但係好似會好麻煩

我係上昇水瓶月亮金牛，都幾鍾意天蠍

但可能我唔夠浪漫。

有無再具體啲？

祝你生日快樂呀

巨蟹HERE!!

阿屌
早幾日生日唔記得上嚟乞生日快樂

求句生日快樂

仆街追晒po 好似睇緊自己內心世界咁
比鍾意個女仔搞到心情好差好亂好多野諗
但佢又好似成日都唔在意 察覺唔到有咩問題咁
唉

多謝絲打

路過，補多一刀
生日快樂

受你一刀 多謝巴打

生日快樂🎂

太陽同月亮星座都係巨蟹仔揮手。

唔知有無人應純粹留下言。

人越大好似越封閉自己咁，巨蟹好渴望家庭但似乎咩都做唔到。

好失落

太陽+月亮巨蟹

懶到一個點

小學個陣係公園見到個唔識既阿婆自己一個人，又成頭白髮，流左幾滴馬尿

大個習慣只會同某人講心事，因為逐個講覺得煩，所以會變左依賴佢 dklm

我覺得有時係愈熟愈唔想講
反而上網拋底同網友講仲DEEP

同意
有時同網上識既人傾心事 反而冇咩顧慮 更真心

我還好，紫微方面我係武貪格局，個人都叫ＯＫ勤奮，係有時候放假唔中意出街咁。
所以連搵另一半都有難度。

啱啱過咗生日嘅P牌巨蟹入嚟揮個手
巨蟹座真係好煩但係又好正

15號

遲你3日

22

同一日！

要睇鐘數 有機會係獅子

聽日生日
預先過來乞句

捉你生日快樂

生快

點樣先知蟹女對自己有無興趣分左手成年最近想追返個蟹女，同佢傾左兩日，佢句句都好多emoji，感覺好有愛有時就秒回，有時就隔幾個鐘覆一次，有手蟹女可以話我知咁樣係咪即係有機定我可以繼續摺埋自己？
btw巨蟹嗰種小女人feel好鬼吸引

利申：垃圾雙魚座

聽講巨蟹都係咁 開咗個頭又唔敢engage太深
利申 自己係咁 以前識落幾個蟹女都係咁

咁我仲追唔追好？玻璃心唔想收好人卡

個ex平安夜出世 相處得勁舒服 超級老夫老妻
試過凌晨3點其他人搞到我情緒崩潰 我即刻打俾佢問佢可唔可以飛的去搵佢爆喊
（佢早睡早起+平時熄電話瞓覺 果日咁啱冇熄）
我係響任何人面前都冇辦法咁樣爆喊嘅人 平時死頂開
同佢一齊好有安全感 係我唔懂事追求雙魚嘅刺激感 結果最後傷害左佢 自己又兩頭唔到岸

巴打做好長期抗爭準備未
唔到佢親口認真同你講唔鍾意你都唔好放棄
買定膠水 要係咁痴翻個玻璃心
唔放棄 總有一日會勝利

好攰了上一個俾人玩左四年，一句性格唔啱就飛起我，之後頹左成年先話想追下蟹女咁，佢一張好人卡夠我頹返幾個月

蟹女分分鐘卡都唔派
但係偏偏又覺得咁樣好吸引

唔派即係指一味拖住你?
我係覺得巨蟹嗰種小鳥依人好溫柔嘅性格好吸引

可以話拖
但有機會係
1. 佢自己都未決定到去唔去
2. 佢唔忍心hurt人 (因為巨蟹好怕比人hurt)
我真係好鍾意巨蟹座

絲打個情況又點呀？又係俾人拖緊？

紅巴

shit啱啱睇返你啲post都諗緊我係咪柒左
btw又係俾蟹女用好關懷你嘅心拖緊？

係我揀做紅巴先唔關你事
btw曾經

最後自己放過人？

無疾而終
人生中最大遺憾 沒有之一

好憎巨蟹個種欠安全感又多疑既性格
真係好撚辛苦成日估人唸緊乜又反應過敏
係咪巨蟹都係咁
利申蟹女
莫講話搵男朋友 就算搵朋友係咪都應該搵返巨蟹
好似冇其他星座體諒到巨蟹

唉，我諗我都係收自己皮算

我反而覺得搵返巨蟹做朋友唔係一件好事
大家都太反應過敏了

真係只有巨蟹明白巨蟹
頭兩句完全認同
不過如果兩隻蟹一齊灰 真係可以灰到世界盡頭

巴絲 蟹男，獅子女，其實係性格亙補定係唔夾？

巨蟹座我屌你老母

從星座上嚟講可以算係互補嘅
自己經歷係同獅子幾夾得埋

生日幾日都無人記得

一樣，扮到唔care

一樣

真

男朋友係巨蟹 我係天蠍
兩個真係好夾
一齊就兩年都仲係熱戀期
同居左年半 冇乜大問題

當初都係我追佢

咁今日生日時咪叫巨蟹獅子座？
今日生日嘅揮個手啦

喺到

乞句生日快樂先

最後嘅巨蟹生日快樂

其實我地派好人卡係因為對人冇信心

巨蟹比人hurt過一次真係幾年都好唔番

同我情況一樣，但唔知點解淡左分左手

前日忍唔住問左條女個呀哥（中學同學）覺得我有無機會，結果佢第一句已經話NO之後講左三個我完全無加上做唔到嘅特點
諗諗下都係算鳩數

巴打幾歲

想問下各位蟹女
到底咩先會令你地拍拖感情變淡？
或者做啲咩先令你地對男朋友無咗感覺？

利申好愛蟹女既金牛
但比佢冷淡對待中摸唔到方向唔想散

推

利申自己蟹仔先，希望幫到你，冇安全感係同巨蟹拍拖既死忌，我地感情唔容易變淡，基本如果關係冇出現問題長期熱戀期，如果冷淡左既話，即係有啲佢注重既野你做少左，同啱啱拍拖個陣既你慢慢變得疏離

因為我隻蟹女同我講好似對我無咗感覺，
佢睇得到我好努力去準備野比佢，
但佢都好似無乜感覺，無話感動咁
所以好奇怪。

唯一可以改善既方法係咪多溝通令到我做到佢注重既野？

可以咁講

其實蟹女冇哂感覺唔係一朝一夕嘅事，係好多野加埋加埋，一次又一次嘅失望先會咁

我係蟹仔 11日出世
我覺得蟹仔一坦投入左就會好深情痴情
唔知有冇同路人

但我呢個情況仲有無得挽救？
我知我衰，
佔有慾好強

其實佢講到出口話冇感覺應該都係忍咗好耐，而加唯有就係做返一啲佢想你做嘅事而你又冇做過，改變下佢對你感覺

我都係呀，比人hurt到以後唔想做主動

我係覺得好難走出分手後的陰霾

利申： 啱啱搵返前女友 得知佢已經有左新男友 個一刻覺得全世界都靜晒得返啲耳鳴聲咁

所以我諗我應該同佢好好咁傾下，
令大家了解返大家或者對對方既expectation 先得

加油啊巴打

鄧炳強隻巨蟹男真係好似隻蟹咁打橫行

好中意天蠍座hehe
雖然有時會比天蠍hurt
但個種如魚得水既感覺真係好返唔到轉頭

冇安全感
比人忽視
發現對方唔了解自己
就好似用錯方式去養寵物咁
會慢慢耗盡蟹女既感情

同一日蟹女

安全感我應該比到足，
不過可能我真係唔太了解女朋友，
令到佢對我咁

但各位有無咩建議方式可以令我更了解女朋友？

我都識一個同我同年月日嘅蟹女

推一推

試下講每一句野/做某件事先代入佢
捉下佢思路
愛一個人唔易架 一定要花時間花心思

點樣卑足法？
多d傾計 了解女朋友鍾意咩 一齊發掘共同興趣

如果係咁，
我平時真係唔夠花心思去諗佢既立場

例如我每日做啲咩，
幾點返屋企，都會同佢講
如果有異性在場我會問咗佢先
平時無落bar club
多數揾frd同喺屋企

冇信心追女可以點搞

係需要經營
加油 千奇唔好因為累而燥佢底

巨蟹男會唔會拍緊拖都仲諗起ex?

有時

就算好愛現任？

宜家就係有咁既情況岀現
佢對我冷淡就令我好唔舒服

巨蟹好長情念舊，有時一個人靜靜地會有同憶唔出奇，但係可能只係諗下 點樣可以對你好D，唔想再重滔覆轍，唔好多心，因為巨蟹另一個特點係 專一

加油

我識得嘅巨蟹都唔係A0是啊我自己亦都唔係

唔是

我見到佢電話好多ex既相
佢話係唔記得有

仲有冇人

我

巨蟹真係好撚on9嘅星座

阻阻你唔好意思

［728］上環遮打

我太陽巨蟹 月亮水瓶
應該同咩星座夾啲

7月11算唔算正統巨蟹？

天蠍水瓶雙子啱唔啱

巨蟹仔

新人報到

勸各位有意生下代既巨蟹
唔好再生巨蟹
生其他啦
巨蟹人地就覺得正
D優點全部都係幫人
有苦就自己食晒
好慘嫁

了解下佢先啦

又想問下大家我同巨蟹女既關係
之前佢對我話淡咗
睇到我對佢好好但佢對我既好無乜感覺
有keep住岀街但近2星期對我好冷淡

我近排返咗工理少咗佢反而wtsapp 密返咗我
近排少見亦都有借機叫我夜晚陪佢訓
但比我發現咗原本我可以用指紋解到佢電話轉咗做密碼

到底係我諗多咗定佢真係嘗試偷食

Push

推到有巨蟹巴絲答

唔鍾意自己感性到癲

唔中意自己咁毒

自己就係咁同男友分左，好多野都係忍完又忍，失望完又失望，後退完又後退，最後覺得為左個男人退到無曬自尊好無謂分左手睇返以前覺得自己好傻
申利蟹女

我情況同你相反絲打
我係好錫佢好就得佢自由度好大
但反而佢就當理所當然，
地位越來越唔平衡
到咗宜家就話唔知自己仲想唔想同我一齊，
仲愛唔愛我
要測試一下自己既內心

應該有咩方法去救？

快啲分開啦

啱啱巨蟹男同我分左手
原因係一黎佢唔想再傷害自己令我開心
二黎好多野佢講左 以為我明 但我唔get佢講咩(佢話返比我知)
三黎有時講左啲說話hurt到佢但我完全懵然不知

其實我仲好愛佢 好唔甘心就咁同佢分手
究竟點先可以了解到蟹仔需要 令佢開返殻😢
利申：水瓶絲

其實可以試吓同距傾 要好誠心咁同佢講你會改 因為巨蟹 好多嘢收收埋埋唔講 驚會吵架 如果佢講左啲嘢一次 你唔去改 佢會越來越失望 其實距應該忍左好耐 頂唔順 先會講分手 其實我地巨蟹座好包容另一半 你比啲時間佢 三日到一個禮拜 要比佢知無左你既日子 佢依段時間就會記得你嘅好 記住唔好咁耐 唔係佢覺得你唔重視佢 佢會覺得呢段感情對你來講可有可無 然後同佢講好掛住佢 唔捨得佢 承認自己錯 冇好好理距感受 你要好肯定咁講你會改 應該就會成功

我試過同白羊相處拍拖，其實都有方法相處到，要同佢一齊打開心扉同比空間白羊，佢哋唔煩得同喜歡自由，鬧交要有理，但都要比面退讓一步，是關有啲玻璃心但唔記仇。

蟹男同蟹女係咪真係相處唔到？
本身朋友 只為一d原因激嬲左佢 搞到佢話要絕交
我已經開左個蟹蓋 想有次真誠既溝通 但係佢都係關埋個蟹蓋

利申蟹男

我係巨蟹,前女友都係巨蟹
一齊左4年幾,一齊相處得好好,係我既冷淡搞到分手

蟹蟹最易相處，因為大家個性差別不大。敏感、多疑、有點神經質、細心、溫柔、怕受傷同需要安全感。針對呢幾方面。保證你可以溝通到。

利申蟹男

呢一刻 佢已經閂埋個蓋(可能從來都無對我開過) 起晒鋼 將我拒之門外 要同我絕交
我真係唔知點樣可以軟化佢 挽回翻段友誼

三日至一星期會唔會太短？😢
分手嗰刻佢話好攰
我驚咁快搵返佢會覺得我好煩

你預一至兩個禮拜 唔好咁耐 當距習慣冇你的生活 你點挽回都冇用

用溫暖安全感軟化佢，比佢知道你好關心佢，視線離開唔到佢。（前提你想唔想同佢拍拖，如果唔係，就唔好輸出太多，尤其是最後一樣唔好做）

巨蟹男當佢話好攰，代表傷透心，佢呢段時間會唔想人打擾，加上會胡思亂想，我諗兩星期左右，你可以先慢慢搵下佢。同佢平心靜氣地傾下。

利申蟹男。

諗住過左陣接佢收工之後再傾下
希望有用

用多少少關心同温柔，温暖佢。等佢自己慢慢係個蟹蓋走出黎。因為愛得好深，佢會掛住你，每日都會好想見你。

如果有嘢冇刻意同巨蟹講
佢知道咗之後係咪會無限放大

應該咁講，睇下咩事。最好同佢坦白坦承。因為巨蟹性格，唔鍾意身邊果個呃住或者瞞著

其實係朋友only

睇吓件事影唔影響到佢囉，同佢無關嘅，都唔使講。同佢有關，但呃過佢嘅話呢，你最好坦白返

上升蟹太陽蠍
好想識蟹女，聽講成個媽媽咁

同唔知仲係唔係男朋友既人嗌交冷戰左幾個月
唔知係咪個人情緒宜家好負面
但係諗番起同佢岩岩開始果陣
因為係我拖佢先
但係佢有次同我講
如果你唔再中意我記住同我講
宜家諗番
真係屌出黎
乜撚野唔再中意你同你講
巨蟹話就話暖男
咁樣既暖男根本係仆街

新人

巨蟹絲呢到
成日無條件忍讓男朋友，好易心軟

自己犯賤嚇跑左巨蟹，睇黎以後同佢無計傾鳥。。

詳細？

我覺得如果有一日你唔鐘意佢
佢想即刻知 因為佢唔想自己受傷害
蟹好脆弱

我都係蟹瓶 男蟹女瓶
想知你地點相處🙈🙈

維持現狀先啦
你自己情緒出現問題係因為佢？

冇咩特別喎，透明尊重同溝通囉

我之前個女朋友都係水瓶…一齊5年。最後我提出了分手

因咩事而分手啊

我個時做生意比人出賣，我唔做…跟著想去旅行散心又話我浪費錢…呢單野成為導火線。佢乜野都有自己一套…有佢講無人講…我已經感化左佢好多…佢又改左好多。但到個單野之後我太累了…我唔想再經營落去，好吃力。

其實蟹女絕情上黎 真係好絕
如果距放低左 你同距傾計 佢應該會理你 但係佢開頭會正係當你朋友

自身經驗，通常絕情過後，一段時間會懷緬過去，你堅持到就慢慢等

巨蟹仔好麻煩
搵佢咁多次理一次半次

P.S: 鄧炳強都係巨蟹座

To conclude, 天蠍表示怕左巨蟹座

等啲蟹絲答下你

想問下蟹仔係咪接受唔到Long D

利申 水瓶

我自己會主動，睇下對方有冇心再行落去

我都覺 自己都係蟹女 但身邊最close 既fd 都唔係巨蟹座同埋大家都唔會主動搵大家

獅子女好要面子，就算你對佢幾好都好啦佢睇你唔順眼就唔會俾面你 同埋睇唔起望落好廢既人
利申相處左廿年所以好清楚

蟹仔應該要有咩特質
同埋如果近頭尾係咪會痴埋隔離星座嘅特點

Exactly， 除非俾佢睇到你從未展示過俾佢睇既一面（呢樣野一定係要positive ）衝擊佢對你原有既諗法, 蟹女好易俾第一印象影響到

但每日都好似例行公事咁報道自己每日做啲咩同幾點到屋企係有啲悶ge同埋係會睇到有啲唔耐煩
有異性在場同佢講聲呢下動作當然welcome la ，好過佢之後發現左又亂諗野 然後又收收埋埋唔同你講
我唔知其他蟹女會唔會有同感啦

Here

巨蟹真係有苦自己知 又唔識表達自己內心諗法
成日屈屈埋埋 一到臨界點就情緒崩潰
一係唔喊 一喊就喊到成屋人都驚左自己
響佢地眼中只係無理取鬧咋
但其實我自己都頂唔順響佢地面前情緒崩潰果一刻
.
個人睇法：
作為巨蟹座既父母我覺得佢地真係好有需要將呢一句「遇到有咩唔開心既事唔好收收埋埋同我地講，等我地試下開解你」當口頭禪咁由細提到佢大等佢知道屋企人真係撐佢同教佢地解決一路都kick 住左既問題，思想教育下巨蟹仔女唔好成日諗件事諗到咁負
利申：蟹絲深受其苦 ，但月亮星座唔係巨蟹

睇你同佢之間既關係係點
仲係朋友既話應該就真係唔想你纏住佢
但如果你知佢係鐘意你既...就關心下佢囉因為純粹係呻出黎

估唔到仲有巨蟹POST

蟹男係咪唔中意公開自己既野,即愈重要就愈收得埋

我自己都覺得矛盾，我做分手個個都會！

只要你知道蟹男呢啲嘢，通常可以去馬

如果蟹男第一次見已經講咗個ex點hurt佢呢

其實我係蟹男女朋友,但唔知點解佢唔中意公開我地既相etc, 我就想知係咪巨蟹都有呢類想收埋既諗法
Ps有朋友係巨蟹佢連自己住邊都唔想話俾人知就算識左好多年

可唔可以add我tg傾？

有無人分享下其他蟹男鍾意一個人既時候心態係點？同埋應該要點先好？
利申 蟹男

可以

1年了,佢話唔想咩都俾人知,social media太多唔同既人加左唔代表熟

我就黎同我巨蟹男朋友相處唔到落去
好想搵到方法令佢講出真心說話 唔係出於唔信任/無安全感 只係想有真正嘅溝通 好攰成日估下估下
加埋有啲時候耐性特別差忍唔住發啲小脾氣 即刻會feel到佢嘅反感我就知又仆左街

佢之前拍拖都無post,一樣,多左份家人感覺

有無人覺得自己蟹男 覺得自己好垃圾

一鍾意親好意投入哂 好易比人撚狗咁撚

有多時知應該要走 但又唔知係到堅持d咩

蟹女表示感到迷惘近排又甩拖
開始唔知自己點樣先叫鐘意
又諗返起曾經好愛的他

唔見你嘅

琴日先發現del左tg,今晚down返傾

多謝你先。其實同蟹男一齊到家人既感覺,係咪巳經代表左佢認定習慣左你

可唔可以tg傾

Msfa123

I know that feel 依家係咁被人撚

蟹叔可唔可以tg問你問題？

無用開TG, 咩事?

作為O1 25歲既蟹覺得全中，蟹叔

咁我可以點樣聯絡你？識左一位巨蟹叔6年以上，最近自己衰左嚇跑左佢。。。想同佢好返，但係唔知點做，想同你請教一下但係唔敢係到講詳情，怕比佢見到。

你開個TG group然後比人Join入去?
相信呢度好多巴絲都想幫下你
以家香港非常時期, 大家都好小心保護緊個人身份,
尤其P牌會員, 希望你體諒

ANYWAY 我覺得星座只供參考
但係你想搵人傾訴下絕對無任歡迎

有感情問題想問吓巨蟹仔
唔敢直接post出嚟
有冇巨蟹仔可以add個tg

想聽

講半句都會俾佢/Friend認得

呢點絕對明白，我都唔想大家冒險
但係我怕開TG group佢會睇到
你可唔可以作個假email戶口email我？
我個個係spockhkg@gmail.com
你唔使係到講你email，你覆我你幾點email我就知你係邊個

同時歡迎其他巴絲email我/tg：

開左個tg acc, 10:03

蟹女點追金牛男

帶佢食好西

關於感情？

識左咁耐都嚇得走，你應該去得好盡下

有巴打幫緊手喇
睇埋今晚同佢出去咩環境先！

追緊kick kick地不主動不負責嘅巨蟹仔

點不主動

一講就俾人點相㗎喇
唔知係遲鈍定懶

兩個都係蟹路過兩個性格都好煩 收收埋埋

仲有呢

掉返轉呢？蟹仔表示唔識溝天蠍女..

同男朋友都係巨蟹 覺得有d辛苦

究竟巨蟹男鍾意/暗戀一個人會點？

想知有邊D地方覺得辛苦？

對人勁關心，好想俾對方知自己好重視佢？

超關心佢，無時無刻都掛著佢

有時我好敏感 一個小動作一句說話我已經好易亂諗 又好易冇安全感 我都唔想但我會收收埋埋 因為太了解對方性格 會怕佢諗多左 所以就好似積積埋埋咁

巨蟹只想搵到個對自己好嘅人......

係 簡簡單單就得

巨蟹係咪鍾意不停試探人？
如果佢對對方冇感覺應該唔會花時間去試探人？

蟹女會係點

佢能力範圍內做到
都會滿足你條件or解決問題

能力上做唔到就會諗辦法令到佢成真
好多野都靠朋友幫手

巨蟹只會呢個時候去求人幫手......
有時好辛苦搞得掂都扮輕鬆幫到手....
只會講結果唔會講過程

好有同感呀講出黎又驚自己好似好煩咁 唔講又好介意 巨蟹真係好煩但對方做左咩令你覺得唔開心？

因為冇安全感，所以會不停check 人

一路都覺得我唔似巨蟹
唔溫柔
好宅但好鍾意自由唔會掛住屋企
平時唔會表現出嚟但其實好冷漠，好怕麻煩
同人whatsapp多兩句都懶
個人好獨立會一個人睇戲一個人旅行
好似感情冷感咁，會鍾意人但幾個月就會無感覺，如果對人無feel，就算對我幾好都唔會心動
有無蟹絲都係咁

我都唔溫柔
三句唔埋有兩句係粗口
好鐘意留係屋企 但唔代表會掛住屋企人 最好就屋企長期冇人得我一個咁我就最舒服最開心
好驚麻煩之餘更加驚麻煩到人
有時候心情差就會唔想覆人/突然覺得好攰 懶 唔覆
不過感情冷感我會覺得因為未遇到個好愛既人 於是就會唔心動

點吸引法？唔會覺得蠍好煩咩

我都係咁

我係蠍女 有時忽冷忽熱 係想睇下對方咩反應 在唔在乎

我冷係想對方熱 想佢再主動積極d追我
想知對方係咪真係有興趣
但當然都有可能佢係fade out緊

嗚哇同我一樣

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

我好少試探人
我鍾意人就會不斷關心佢
對佢勁好所有可以幫佢做嘅嘢都會幫
利申蟹絲

一陣見

典型蟹病，用真心解決到，絲打加油